靚仔毒撚入黎分享下

本身係高富帥，184cm 高，大隻仔,玩運動樣樣樣都掂.有d 成績.中學時期都有好多女暗戀過我同追過我.但係我都拒絕哂.直到依家係美國讀緊書19歲人.都仲未拍過拖，因為我相信我既緣份會來臨.但係其實我既性格係好毒.通常d 人見倒我，同我fd 落既人都會以為我食盡世間無數女女.但係其實我有幾空虛又有邊個知道.

利申：人馬座毒撚，鐘意自由

又話米九

點解你記得

4.9/10

見同星座俾盡你

mon實你

Ching ho ball

我好驚
仲點出post

出夠60個先好走

食屎啦 拒絕哂啲女都毒撚？

係

食屎啦毒撚

我靚仔

一出聲好撚臭呀屌死，正一死毒撚

善用起底功能

靚仔就唔會冇女啦，因為你靚仔呀？

又話返緊工

Lunch time

中學冇同12星座拍拖是否人生遺憾
開到12個po

應該會有好多人block我

中上男神 M 記連登仔全面進場